唔。好。放

企硬。唔好放。
放，輸成世。
唔放，等聽日，審判空軍。
屌。爆。佢。地。先。好。走。